其實WFH, 係一種榮耀

美國總統
工作, 生活都係同一個地方

咪又係打工

咪又係用石頭出糧
一鳩樣啫

用石頭出糧都係一種榮耀

果然係青山走犯